我地被壓迫 我地必定反抗 想點做咪點做 你盡做要核彈傷到北京都無所謂

如果你地咁快就驚 當初出黎為左乜野 叫下口號就有民主

我和理非都未屌啦 點解咁多冷氣軍師屌。同埋愈黎愈多人以武制暴緊

不分化 不割席

唔係口號

係行動

姦 偷 搶 之外都任做